Заполнение массива в шахматном порядке
===================================

Даны числа n и m. Заполните массив размером n × m в шахматном порядке: клетки одного цвета заполнены нулями, а другого цвета - заполнены числами натурального ряда сверху вниз, слева направо. В левом верхнем углу записано число 1.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два числа n и m, не превышающие 100.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите полученный массив, отводя на вывод каждого элемента ровно 4 символа.

---
## Sample Input 1: ##
```
3 5
```

---
## Sample Output 1: ##
```
   1   0   2   0   3
   0   4   0   5   0
   6   0   7   0   8
```

---
## Sample Input 2: ##
```
3 4
```

---
## Sample Output 2: ##
```
   1   0   2   0
   0   3   0   4
   5   0   6   0
```
